去邊拍拖又唔悶又唔熱架

如題 幫幫手

床

我幫你拍埋

點解要幫你拍拖

啪

臭G

貓貓cafe
科學館，太空館

btw悶唔悶睇對像唔係個地方